銅鑼灣鬧市 南亞裔男童高處墮下送院搶救

銅鑼灣鬧市 男童高處墮下送院搶救

灣仔登龍街49號金龍大廈，中午1時10分，有途人報警指一名年約4-5歲南亞裔男童，倒卧大廈1樓簷篷，懷疑他由上址4樓單位墮下，男童被發現時仍清醒，警員及救護員接報到場，將男童救起，男童由父親抱著送院搶救，警方正了解其墮樓原因。